一年又一年 好快就要面對死亡

臭雞

入黎面對